有無巴打做緊救護？

有學過急救會唔會優先考慮？

唔會 好似係

唔會優先囉

First Aids Cert 一街都係
有醫生牌應該優先考慮

起碼有個EN牌至叫有優勢喇